Now新聞台員工質疑前CCTVB陳鐵彪點解唔將元週黑夜報名競逐國際新聞獎項，陳鐵彪回應: 反問有否問白衣人一方的意見

《Now 新聞》自 6 月起經歷「大地震」，4 名前 TVB 管理層陳鐵彪、李偉亮、吳宜婷及葉惠民先後空降，執掌新聞部，曾任 TVB 總編輯主任的葉惠民今日履新，詳見相關報道。上周亦傳出消息，民建聯主席李慧琼將出任節目《大鳴大放》主持。Now 今日下午召開大會，《立場》獲悉，會上主管陳鐵彪再次確認李慧琼將出任主持，又指可憑其人脈邀請到一些「本身約唔到的人」。會上亦討論到新聞編採，據了解，陳鐵彪公布，往後「頭條」、政治不正確及敏感的新聞稿件，都要經新任編輯組主管葉惠民審閱，「多個人睇減少出錯」。

消息人士指，陳鐵彪向會上員工確認，是他聯絡李慧琼，認為可經由她聯絡「有份量受訪者」，「唔一定係政治人物，想做多啲民生題目」。有記者反問，有甚麼受訪者是港聞組本身約不到，陳鐵彪則表示，「唔係約唔到，係你哋唔約」，但沒有解釋哪些人是「約不到、唔約的有份量人物」。

消息人士又表示，陳鐵彪向一眾員工承諾，李慧琼擔任主持的話，「一定係跟我哋規矩」，又指假如有選舉，會在選舉前一段時間劃定「Cut off time」，認為不會影響選情。至於李慧琼實際出任主持的安排，據悉陳鐵彪表示「未傾到咁具體」。陳鐵彪亦表示，也有洽談其他政治光譜的人，但「唔可以搵啲我控制唔到嘅人」，「大黨顧形象都可以考慮」。

另外，今日履新的《無綫新聞》前總編輯主任葉惠民，將執掌編輯組。據悉，陳鐵彪公布，往後的「頭條」，以及涉及憲政、政治不正確及敏感的新聞，在採訪主任審核後，需要再交由葉惠民審核，「多個人睇減少出錯，寧願唔好咁快」。

消息指，陳鐵彪亦宣布增設中國組，由葉惠民及吳宜婷主理，強調有關內地正反兩面的新聞都可以做。被問到能否報道有關六四、709 家屬的新聞，陳鐵彪稱可以報道，但不能流於「行禮如儀」。

消息人士指，會上陳鐵彪表示今後要「公平公正」做新聞，「鬧大陸同維權嘢都做得」，但必須是「新聞」。他又表示之後要多做兩岸新聞，「要睇得宏觀啲，唔可以淨係睇香港」，甚至指其他報道可能要寫「短版」，擠出時間播放中國報道，形容為「汰弱留強」。有 Now 員工則對陳鐵彪的「公平公正」大表不滿，「咁佢嘅公平同大家嘅公平有咩分別，我就唔知啦。」

據悉有員工在會上質疑，為何沒有將該台有關 721 襲擊事件的「元朗黑夜」專題報道，報名競逐國際新聞獎項。陳鐵彪指該報道不平衡，反問員工有否問白衣人一方的意見。他又指外國新聞獎項都是要來攻擊中國，只要報道責罵中國就會得獎。

《立場》記者亦就出任主持一事，今日在立法會向李慧琼查詢，惟她拒絕回應。

只要節目罵中國就會得獎
想問下咁大紀元幾時攞獎

只要報道責罵中國就會得獎

早知今日，何必當初。玩得反政府就預咗全香港全面掃黃行動喇，有乜咁出奇

決定cut now ， dllm

已封鎖會員 - wishmaster

警訊有冇問罪犯一方意見？

毛澤東頭

中國新聞=中華掠影2.0，報埋晒支那好人好事 + 中國強大 + 外交官瘋狂9up。
係陳鐵彪角度，公平公正=報道中國好人好事，支持政府，狂屌特朗普
殺到埋身仲唔出聲明反抗？係唔係連陳智燊（而家因病入院）被辭職遲啲嚟多幾個CCTVB空降都唔肯出聲？

CUT NOW!

一早都話要 CUT Now ...

乜都政治行先
香港唔需要人才，只要奴才

無線就話大台姐
NOW要俾錢我仲唔cut9左佢？

其實好可悲
Now有無人睇佢地唔care
總之Now唔再係以前既Now就得

now主要靠體育賽事吸客，新聞同娛樂其次。
諗下有乜替代方案俾想睇波而訂now嘅人。

now 正式染紅，唔駛再發夢

Tvb 真理部好撚黃

tvb完美奶共就開始搞其他電視台

睇盜版

點會冇訪問白衣人
前一日咪喺撐警集會訪問咗個囉

又染紅

李家都比人安插；（

李嘉誠好黃

應該做的野一件無少到

支持國安法
加入再出殯
清除傳媒(李澤階)

李胃鯨會唔會問下民主派意見

你d 黨友遇左都比人祭旗 可能下個到你啦 小心d 一陣無銀行用就唔好啦

佢地都唔care
錢係哂外國

係報道南京事件時，又有冇日本人既意見？

可能李家放棄左now

想知有乜「本身約唔到的人」?
睇返李慧琼YT，姚思榮、楊潤雄、梁美芬、陳弘毅喺大鳴大放約過。
唔係想學假博士約埋乜鬼華記、玻璃朱呀？

狗閪生狗公

心理變態

ok啊，叫白衣人過黎受訪囉

點撚問阿，好似立場姐姐咁用藤條比response？呢個世界原來智力係冇下限

玩大啲囉
我又冇嘢輸

呢啲post又冇人推

鬥黃撚出黎推正經post未

push

比美國佬ban鳩唔準係以色列買野
我知好多連登仔對佢有少少好感

但呢條友其實係陷家鏟一個

1.當年英國扶植佢上位(匯豐借錢比佢食和黃)
打算將佢捧成香港華商親英力量
但呢條友基本上80年代已經極速跳糟去中共

2. 89後第一批去支那輸血
3. 香港20年政制完全無推動

就好像你想講 堆錢都搬哂去外國
仲全面配合中共做野

推

陳鐵彪:

我就係共產黨員黎既,

你想我服你, 咪入黎放火燒我囉

Now 真係RIP

好明顯李梓敬同大波men會開始上電視

Cut NOW!

大家可以cut now 可以搵陳鐵彪
再搵李慧琼上去

已經全面赤化
now e錢都唔比佢賺

更唔好期待咩李嘉誠

Ok cut now

睇開波點搞，有冇網上直播平台推介？冇中文旁白都得㗎

我見港台個1周年特輯想搵佢哋傾下傾
全部都潛哂水喎

陈铁彪.....！

CCNOWTV

用返佢 logic

無線電視報導偏頗
只針對敍利亞發現斬首影片一事報導
一直未有訪問伊斯蘭國代表一方嘅意見

真，所以支那亡黨亡國唔好問點解

now同有線都染紅咗好耐啦
hello

有Now嘅快d cut咗去

有線直接支拿移動控制

有，直情畀襲擊市民嘅罪犯講哂，仲想點？

其實咁樣空降呢班冚家剷落黎，好想知入面本身班中層點諗
而家冇晒上位機會喎

盲嘅都知係藉口啦，總之就要你讓個台出嚟比琼姐坐莊

，

now不嬲都同cctvb一鳩樣
啲示威新聞同cctvb剪輯一樣
觀眾睇完會覺得示威者頗為暴力嘅感覺
Cable雖然叫「染紅」咗
但係啲剪輯都叫合理
你地睇返以前同一日唔同媒體嘅示威報導就會明
Now新聞絕對唔可以J
只係好過CCTVB少少

藍絲節目一定唔會比機會其他意見既人解析

請返同聲同氣嘅人費事煩。

屌你老母小人上位

Richard

now新聞bye

你老母做雞俾狗屌

又燒一個account

白衣人自己唔做訪問你怪人？你問下西瓜佬夠唔夠膽行出黎比人訪問。

Cut NOW now!

等約完就ＣＵＴ

宜家中國玩到全球針對 真係何必當初呢

拜拜Nowtv

未送終之前
條柒頭咪又係喺咁叫水啲人
擁抱大彎區

鏗鏘集咪做過囉
不過全部扮唔知扮失蹤呀

巴打講多少少

viutv夜晚七點係now定有線新聞？垃圾到仆街

viutv係now新聞。
開電視先係播有線新聞。

比你又可以點？
打鳩佢地？

其實李慧個節目
佢一上任我就會投訴
有冇連登巴打會跟機

連轉過黎嘅都係TVB

屌你老母香港毒瘤

痴撚線

中共被人cut晶片，玩得反美國就預咗反枱，有乜甘出奇

各大傳媒都安插黨委書記 地下黨員 藍絲 小粉紅
邪惡也

真係睇到眼都突撚埋

傳媒就係要報哂兩邊意見架啦弱智
港台有驚訊同有狗訊啦

五毛狗又伸個頭出嚟比人屌

投訴啦

電訊盈科媒體有限公司
郵寄地址 :香港郵政信箱320號
電話 : 1833 888
傳真 : 2787 1410
電郵地址 : [url]cs@now-tv.com [/url]

準備做投訴師

Hku 啲名人講座

YouTube 有

又block 一件

now都就嚟收偏 仲未cut好快啲cut

到你黃絲節的就投訴你唔比人解釋

Now都收埋皮

Now已死
係咪得返cable未紅晒？

被害妄想是精神病的其中一種病徵，常見於思覺失調症及妄想症的患者，是妄想症中最常見的類型，可能與最基礎的安全自保機制有關聯。

患者會自覺受到迫害，如言語上的針對、嘲弄、跟蹤及監聽、幻想當成歌手藝人明星等，患者更可發展出很廣泛及系統性的被迫害思想，例如會認為整個暗殺集團部署暗殺行動。故此患者會處處防備，生活極度謹慎，由於擔心被害，患者的社交生活及日常工作都會受到影響。其中的「妄想」是指病人整天多疑多慮，胡亂推理和判斷，思維發生障礙，是精神疾病的一個重要癥狀。
患者可伴有幻覺，但無其他明顯的精神癥狀。病人由於缺乏安全感，導致對外界的極度不信任，而產生的一種幻想。多發於老年人或者某些曾經受過超出自我承受能力範圍的打擊的人，最近發現一些人民生活壓力大的地區，如香港，日本，韓國等地區的患者有增加並年輕化的跡象，甚至出現在小學生和中學生身上。

病人會無中生有地堅信某人（或某群體）對自己、自己的親人、家庭，進行監視、攻擊或迫害。被害妄想是妄想症中最常見的一種。患者往往處於恐懼狀態，感覺被他人議論、誣陷，遭人暗算，財產被劫，殺死，被人強姦不能批評議論等。被害妄想或有自殺及謀殺企圖，如不早診斷及早治療易對病人自身和社會造成危害。

準備投訴
有now嘅3個月唔改善即cut

屌

有英超

Now已成同TVB一樣嘅紅媒

其實一樣換咗高層：許方輝、陳興昌、李臻、謝燕娜。
許方輝未嚟前炒咗3個工程部開台功臣，搞到全個新聞部2/3員工+400個前同事聯署反對。
一堆網友上佢FB屌李臻，被佢del+Block。
至於新聞係唔係真係紅得好厲害，你自己上FB睇，中國組仲有屌支那，之前有重組831大肚婆被警曱搞嘅過程，有問之前比警曱推跌嘅12歲小朋友。
但我認同的確係有審查。四個高層未嚟前，馮德雄炒咗「真相只有一個」解釋中移動用戶大降原因嘅員工。諗住延遲六四節目，但員工反抗大先作罷。同埋cut張先玲反國安法嘅訪問。
而家馮德雄冇做，武漢肺炎相關嘅報導真係做得太多，好多時A1都係講疫情。

早知今日，何必當初。你支那玩得得罪全世界就預左俾人搞圍堵同四分五裂啦，有乜咁出奇

Cut now!!!!

本身簽緊now tv，有個新居簽埋寬頻加tv，而家都係唔簽啦

宜家無人後悔過呀，你玩得香港就預咗全世界都搞9你喇，睇下最後邊個仆街，咪撚走去外國呀屌你

呢條友擺明做契弟唔怕你瞄，真·太監角色

支那人日日講所謂南京大屠殺有冇問過日本人既意見？

我pin呢個reply

牠同袁志偉既回應7警時既思維好相似

搵晒出嚟問丫,特别係支聯辦班蝗官

葉虎你好

八國聯軍都要訪問返嗰八國啦
成日被害妄想症

對比now同有線審查同炒人，now現職同前同事冇乜出過聲咁，但有線換人（未炒人）前迴響大好多，有D前有線記者登報寫文分析。到真係炒人，唔止出聲明，有D現職同事寫長文話高層講大話、轉載聲明同出post講工程大概做乜去反駁炒3個資深工程同事對新聞部冇影響嘅大話，前同事亦有公開出post同登報寫文反對。
係唔係now嘅同事同公司文化冇乜歸屬感？

Cut 得

請tvb做now ，天才

夾硬想搞死所有正常嘅電視台

你地未坐監梗係口響響喇，有邊個喺監倉踎緊嘅曱甴唔撚後悔當初ON 9 9出嚟柒呀？入面冷氣都無㗎。你班冷氣軍師就喺屋企自瀆

你唔撚係坐係屋企自瀆傻9？
你唔去幫制裁11人頂？你唔去美帝到報仇？
嗰班仆街乜都無得用唔撚後悔呀？傻9

駁唔到

又要推cut now

另外，陳鐵彪亦於會上透露，該台將增設中國組，由葉惠民及無綫新聞前採訪主任吳宜婷主理，並邀請有興趣的港聞記者加入。有與會的員工指，陳表示要做「最好的中國組」，卻沒有提供任何運作細節，擔心該台增設中國組，只為完成「國家任務」而巧立名目。

據了解，之前在TVB主管中國新聞的陳鐵彪認為，Now現時的中國內地新聞「不夠多、不夠有趣」，又要求下屬不要用「香港眼光」看中國。他舉例指，大灣區有很多值得發掘的新聞，例如告訴其他人可應徵大灣區政府職位、到內地發展等資訊。陳又指，內地的維權新聞，例如709維權律師大抓捕、六四事件等絕對可以報道，「但不可以是行禮如儀的東西」。

即係將CCTVB中國新聞模式搬去now。
有趣=中華掠影2.0，淨係報支那好人好事，例如路不拾遺、邊度有乜活動等等
講大灣區嘅嘢，CCTVB同Cable灣區直送已經做緊，但會唔會好似有線中國組咁大多數時間都係講支那負面嘢先？

死雞撐飯蓋

睇波我會搵link

cut得

做新聞要夠有趣睇方向報咩？定睇文匯小說

都唔可以淨係CUT咁簡單
大家要一齊學習維護國家安全, 學做藍絲
要監察媒體, 有咩唔對路記得要投訴投訴投訴

有D人介意個旁述唔係廣東話
但係酒吧個D點樣，上網搵link再喺電視播？
利申：唔睇波，唔識